itunes backup

想問用itunes backup 部iphone 會唔會backup 埋 "icloud備份" 同埋 icloud storage 裡面d 野(例如whatsapp backup)?

如果我將iCloud backup delete 左，可唔可以用iTunes 回復番個iCloud backup ?

感謝你既解答!

我仲想問，如果日日有用iCloud backup , 當我想洗機再用番個iCloud backup 回復個iPhone 時，有無得揀回復到某時間點?如果有既話可以有幾多個時間點揀

其實每次icloud backup 部電話,係咪會用最新狀態取代舊個個backup, 而舊個d backup資料會無哂?

sor 我有點睇唔明, "會backup埋WhatsApp data" 係咪指當時有機上內存既whatsapp data , 而唔係icloud 上既whatsapp data ,
總括而言,itunes backup 係唔會包括任何"icloud 備份" 既資料, 岩唔岩?

sor 我有點睇唔明, "會backup埋WhatsApp data" 係咪指當時手機上內存既whatsapp data , 而唔係icloud 上既whatsapp data ,
總括而言,itunes backup 係唔會包括任何"icloud 備份" 既資料, 岩唔岩?

明白了, 咁姐係itunes backup 係唔會有iphone 既icloud backup 檔案啦,係咪?

因為我del 左個icloud backup之前做過itunes backup, 想睇下itunes backup 可唔可以幫我搵番個icloud data, 但係又唔敢試(因為個itunes backup 比較舊, 回復左驚無哂依家d野得不償失),所以咪問下先再諗點攪. Anyway, 多謝你細心解答!

多謝你! 你真係好人